含大IT test難到仆街

屌鳩你班死IT毒撚
出到咁很難又趕

.

Java 個題太難

Online test?

用zoom test

咩是含大?

恒大

POUND OF MY SCHOOL

出cheat啦 唔通真係做咩

含大性學士咪唔難囉扑野天性黎

Pound of 含大